\subsection{Ataskaitų modulio reikalavimų specifikacija}%
\label{s:req-spec-report-module}

Šiame poskyryje pateikiami „Ataskaitų modulio“ keliami reikalavimai.

% Marco prefix constant.
\providecommand{\reqPrefix}{Reports}
% Macros for the requirements identification.
\providecommand{\functionalReq}[2]{\fr{\reqPrefix}{#1} – #2}
\providecommand{\userInterfaceReq}[2]{\ui{\reqPrefix}{#1} – #2}
\providecommand{\designReq}[2]{\dr{\reqPrefix}{#1} – #2}
\providecommand{\nonFunctionalReq}[2]{\nfr{\reqPrefix}{#1} – #2}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Place requirements below. %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsubsection{Funkciniai reikalavimai (Functional Requirements)}%
\label{s:survey-report-module-functional-requirements}

\noindent\functionalReq{1}{Registruoti naudotojai turi turėti galimybę peržiūrėti konkrečios viešos apklausos ataskaitas kiekvienam tos apklausos klausimui.}

\noindent\functionalReq{2}{Registruotam naudotojui turi būti suteikta galimybė importuoti apklausą ir jos atsakymus iš Excel bylos.}

\noindent\functionalReq{3}{Registruotam naudotojui turi būti suteikta galimybė eksportuoti apklausą ir jos atsakymus į Excel bylą.}


\subsubsection{Nefunkciniai reikalavimai (Non-Functional Requirements)}%
\label{s:survey-answers-gathering-module-non-functional-requirements}

\noindent\nonFunctionalReq{1}{Administratoriai turi prieigą prie visų sistemoje saugomų ataskaitų.}

\noindent\nonFunctionalReq{2}{Registruoti naudotojai turi prieigą prie savo sukurtų arba viešų apklausų ataskaitų.}

\noindent\nonFunctionalReq{3}{Ataskaitose apklausos duomenų atvaizdavimo stilius:
\begin{itemize}
	\itemsep0em
   \item Vieno galimo atsakymo varianto pasirinkimas iš pateiktų:
   		\begin{itemize}
		\itemsep0em
   		\item Atvaizduojama procentine išraiška kiekvienam atsakymo variantui.
   		\item Skritulinė diagrama
		\end{itemize}
   \item Kelių galimų atsakymo variantų pasirinkimas iš pateiktų:
   		\begin{itemize}
		\itemsep0em
   		\item Atvaizduojama procentine išraiška kiekvienam atsakymo variantui.
   		\item Stulpelinė diagrama.
		\end{itemize}
   \item Laisvo teksto atsakymo pateikimas:
      	\begin{itemize}
		\itemsep0em
   		\item Išrašomi visi pateikti atsakymai.
   		\item Žodžių žemėlapis.
   		\item Neįtraukiant žodžių, trumpesnių negu 4 simboliai.
   		\item Žodžių žemėlapyje dažniau paminėti žodžiai turi būti atvaizduoti didesniu šriftu.
		\end{itemize}
   \item Sveiko skaičiau atsakymo pateikimas:
      	\begin{itemize}
		\itemsep0em
   		\item Statistinė informacija (Vidurkis, Moda, Mediana).
   		\item Stulpelinė pasiskirstymo diagrama.
		\end{itemize}
\end{itemize}}

\noindent\nonFunctionalReq{4}{Vykdant apklausų importą/eksportą arba ataskaitų generavimą turi būti galimybė naudotis sistema naujų apklausų pildymui.}

\let\functionalReq\undefine%
\let\userInterfaceReq\undefine%
\let\designReq\undefine%
\let\nonFunctionalReq\undefine%

\let\reqPrefix\undefine%
